---
layout: "image"
title: "Getriebekasten 1"
date: "2014-03-26T10:34:33"
picture: "rapidracer09.jpg"
weight: "9"
konstrukteure: 
- "Dieter Braun"
fotografen:
- "Dieter Braun"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Dieter Braun"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/38497
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "38497"
_4images_cat_id: "2874"
_4images_user_id: "1582"
_4images_image_date: "2014-03-26T10:34:33"
_4images_image_order: "9"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=38497 -->
Am Getriebekasten ist alles mit 5mm oder 7.5mm versetzt gebaut, das ist kein Artefakt, sondern Absicht, um den Kasten noch stabiler hinzubekommen. Geht aber vielleicht auch noch besser, reicht aber momentan gut aus.